siu4 今日去hku reg day 見到有人著中學校服

話說今日陪個fd去hku reg day 見到有人著中學校服 而家d oo後係咪玩抖音玩到傻撚左
做左城大helper 5年(defer左）都未見過咁既境況
仲話一大喎

圖

你笑人個陣 你讀緊乜9 又helper 又陪frd 你ive 仔想感受大學感覺？？？？

Ok

你係街見到弱智會唔會影？

你屌還屌 但係間接屌晒00後嘅人 以偏概全 我唔屌醒你 真係唔係好啱規矩 我90後 都睇唔過眼

讀緊我城 sor

咪搞c 啦

哦 shitty 仔 想透過踩低人 來擦存在感？？ 就係你呢啲on9 搞到city 變shitty

90後扮老屎fk

只係表明唔係00後 特登幫00後 就叫打飛機？？ 乖乖地讀書 識多啲野先笑人啦

你唔好認真得唔得 好撚尷尬呀。。。。。。。。

HKU係咁啦 成班高分低能

樓豬假膠黎
現實係00後 中學因爲嚴重弱智俾人踢出校 冇校服著所以唔忿氣開on9 post

梨咩事